\documentclass[a4paper,11pt]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{hyphsubst}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{pxfonts}
\usepackage{color}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{lscape}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{listings}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{placeins} % Benötigt für \FloatBarrier
\usepackage[font={small,it}]{caption}
% Benötigt, um genügend figures einbauen zu können.
\usepackage{morefloats}

\usepackage[xindy,toc]{glossaries}

\newcommand{\progone}{\textsc{alacarte-import}}
\newcommand{\progtwo}{\textsc{alacarte-server}}
\newcommand{\alaCarte}{\textsc{alaCarte}}
\newcommand{\smartpointer}[1]{#1*}
\newcommand{\code}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\msg}[1]{\glqq{}\texttt{#1}\grqq{}}
\newcommand{\type}[1]{\texttt{\textbf{#1}}}

\let\glsold\gls
\let\glsplold\glspl
\renewcommand{\gls}[1]{\emph{\glsold{#1}}{\tiny $^{\downarrow}$}}
\renewcommand{\glspl}[1]{\emph{\glsplold{#1}}{\tiny $^{\downarrow}$}}

\newcommand\blfootnote[1]{%
  \begingroup
  \renewcommand\thefootnote{}\footnote{#1}%
  \addtocounter{footnote}{-1}%
  \endgroup
}

% Inserting bug description
% \bug{name}{fehler}{bedingung}{ursache}{behebung}
\newcommand{\bug}[6]{
\subsubsection{#1}
\begin{tabular}{p{0.7cm}|r p{\textwidth - 2.7cm}}
	& \textit{Komponente:} & #2 \vspace*{2mm} \\
    & \textit{Beschreibung:} & #3 \vspace*{2mm} \\
    & \textit{Bedingung:} & #4 \vspace*{2mm} \\
    & \textit{Ursache:} & #5 \vspace*{2mm} \\
    & \textit{Behebung:} & #6 \\
\end{tabular}
}


% Counter for enumerating testcases
\newenvironment{identifier}[2]{
  \renewcommand{\labelenumi}{
    \textsf{\textbf{/#1\arabic{#2}\arabic{enumi}\arabic{enumii}/}}
   }
  \renewcommand{\labelenumii}{
    \textsf{\textbf{/#1\arabic{#2}\arabic{enumi}\arabic{enumii}/}}
   }
  \begin{enumerate}{\leftmargin=1em}
  \ifbool{inidentifier}{}{\addtocounter{#2}{1}}
  \booltrue{inidentifier}
}{
  \setcounter{enumii}{0}
  \boolfalse{inidentifier}
  \end{enumerate}
}

\newbool{inidentifier}

\newcounter{tfcounter}
\newcounter{tscounter}
\newenvironment{testfall}{\begin{identifier}{TF}{tfcounter}}{\end{identifier}}
\newenvironment{testszenario}{\begin{identifier}{TS}{tscounter}}{\end{identifier}}

% Description of one case
% \test{vorbedingung}{beschreibung}{nachbedingung}{bestanden?}
\newcommand{\test}[4]{
\setlength\itemindent{0.7cm} \setlength\leftmargin{1pt} \item \hfill \\
\begin{tabular}{|r p{\textwidth - 3.5cm}}
    \ifx\\#1\\
    \else
        \textit{Vorbedingungen:} & #1 \vspace*{2mm} \\
    \fi
    \textit{Anweisung:} & #2 \vspace*{2mm} \\
    \textit{Nachbedingungen:} & #3 \vspace*{2mm} \\
    \textit{Bestanden:} & #4 \\
    % Grafisch anzeigen ohne text?
\end{tabular}
\vspace*{3mm}
}


\newcommand{\wurdezu}{$\hookrightarrow$}

\title{Validierungsdokument für das PSE-Projekt alaCarte}
\subtitle{Institut für Theoretische Informatik,\\
Lehrstuhl für Algorithmik II, Prof. Dr. Peter Sanders\\
Betreuer: Veit Batz, Dennis Luxen}
\author{Simon Dreher, Florian Jacob, Tobias Kahlert,\\
Patrick Niklaus, Bernhard Scheirle, Lisa Winter}
\date{WS 2012/2013}

\makeglossaries

\include{glossar}

\begin{document}

\begin{titlepage}
	\maketitle
	\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}
\newpage

\tableofcontents
\newpage

\include{einleitung}
\include{fehlerprotokoll}
\include{testprotokoll}
\include{korrektheitstests}
\include{coverage}
\include{skalierungstests}

\printglossary[title=Glossar]

\end{document}
